雙方性交同意書

via Kian Lee

合意性交契約
合意性交人 插入人 ________ (以下簡稱甲方)
被插人 ________ (以下簡稱乙方)

因合意性交事件，訂立本契約，恐口說無憑，特立此契約。

第一條: 乙方同意與甲方性交，雙方均為意識清醒且無脅迫、恐嚇、下藥之行為。

第二條: 甲方尊重乙方對身體自主的所有權利，在進行任何動作前都必須口頭告知乙方，
並獲得乙方確實之答覆，若無答覆或乙方為否定之答覆，乙方願立即停止動作。

第三條: 第二條所提之確實答覆，不包含「唔」、「嗯」、「啊」等易讓人產生誤會之詞
彙，必須以可讓人清楚辨識其義之答覆，如「好」、「可以」、「快點進來」等。本條所
列詞彙若有不盡周全之處，甲方需秉持善良原則，將意義不明之呻吟均視為否定之答覆。

第四條: 未經乙方之同意，甲方不得做出危害善良風俗及對社會風氣有不良示範之性交方
法。

第五條: 考量本國現實狀況，甲方及乙方簽訂本契約後，視為合意性交，乙方不得就此次
性交提出性侵、違反意願之訴，若執意提出，需由乙方全權負責訴訟相關費用，但若甲方
違反第二條規定事項，不在此列。

第六條: 本次合意性交事件不得以任何平台及任何媒介散播，意圖公審，若有本契約不周
全而導致之紛爭，甲方及乙方願循合宜之法律途徑解決。

第七條: 若有使用保險套之必要，乙方得要求甲方使用，並且於性交過程中全程使用直至
性交結束，否則視為乙方否定之答覆。

第八條: 若非因天災及其他不可抗力之因素，於合意性交過程途中突然反悔毀約，乙方願
賠償甲方之精神損失此次合意性交前的前置費用、從寬認定，並承諾不以此為違反意願之
訴。

插入人: ______
被插人: ______
合意保證人:______

中華民國XXX年XX月XX日

家長都要
唔通問伯母「我想同你個女做愛呀？」咁？

以策安全

律師行應該出呢啲服務, 簽約同監誓

保險公司都應該推出“性交保”, 喺性交後有乜金錢上嘅損失, 雙方都有個保障

係"伯母, 有冇甜品呀？"

係就搵埋醫生證明當時神智清晰

每插一下都要簽，訂明力度同深度